<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="96">
    <author>MissyB</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>Riverside Remastered</en>
    </title>
    <description>
<en><![CDATA[Welcome back to Riverside Farms. This fictous map and has been completely overhauled to FS25 standards.

Key features:
- 77 of fields
- 5 active farms for you to choose from
- Multiple areas that with some Tender Love and Care (and a chainsaw) can be reformed into additional farm space
- Custom made animal pens built into the map
- 1 sawmills
- 1 main forest location with additional woodland around map
- 2 large areas to tantalise your creative side. Ideal for production chains or additional yard space
- Plenty of storage space for the largest machines
- Custom soil map for PF
- Buy in bulk using the North and Mid Farm Shop buy points
- Free Lime available at Farms shops
- Reasonably priced Fert Seed and Herbicide also available
]]></en>
<de><![CDATA[Willkommen zurück bei Riverside Farms. Diese fiktive Karte wurde komplett nach FS22-Standards überarbeitet.

Hauptmerkmale:

- 77 Felder
- 5 aktive Farmen zur Auswahl
- Mehrere Bereiche, die mit etwas Liebe und Sorgfalt (und einer Kettensäge) in zusätzliche Farmflächen umgewandelt werden können
- Speziell angefertigte Tierställe, die in die Karte integriert sind
- 1 Sägewerk
- 1 Hauptwald mit zusätzlichem Waldgebiet um die Karte herum
- 2 große Flächen, die Ihre kreative Seite herausfordern. Ideal für Produktionsketten oder zusätzliche Hofflächen
- Reichlich Lagerfläche für die größten Maschinen
- Benutzerdefinierte Bodenkarte für PF
- Großeinkauf in den Farmshops im Norden und in der Mitte
- Kostenloser Kalk in den Farmshops erhältlich
- Günstiges Düngemittel und Herbizid ebenfalls erhältlich
]]></de>
    </description>
    <iconFilename>icon_map.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <maps>
        <map id="SampleModMap" className="Mission00" filename="$dataS/scripts/mission00.lua" configFilename="map/xml/map.xml" defaultVehiclesXMLFilename="map/xml/vehicles.xml" defaultHandToolsXMLFilename="map/xml/handTools.xml" defaultPlaceablesXMLFilename="map/xml/placeables.xml" defaultItemsXMLFilename="map/xml/items.xml">
            <title>
                <en>Riverside Remastered</en>
            </title>
            <description>
                <en>Welcome to Riverside Farm,  This is a fictous map.
There's 5 farms to choose from. All anminal pens are built into the map for ease of use.  
Riverside Farm has 5 farms 77 fields, with Pigs, Cows sheep and horse's.
There is 3 placeable area on the map,
2 new productions to use, Custom made lime production.</en>
                <de>Willkommen bei Riverside . Dies ist eine fiktive Karte.
Es stehen 5 Farmen zur Auswahl. Alle Tiergehege sind zur einfachen Verwendung in die Karte integriert.
Riverside Farm hat 5 Farmen 77 Felder, mit Schweinen, Kühen, Schafen und Pferden.
Es gibt 3 platzierbare Bereiche auf der Karte,
2 neue Produktionen zum Einsatz,
Maßgeschneiderte Kalkproduktion.</de>
            </description>
            <iconFilename>map_preview.dds</iconFilename>
        </map>
    </maps>

    <placeableTypes>
        <type name="cowHusbandryBarnMilkManure" parent="baseHusbandry" filename="$dataS/scripts/vehicles/Vehicle.lua">
            <specialization name="husbandryWater" />
            <specialization name="husbandryMilk" />
            <specialization name="husbandryStraw" />
            <specialization name="husbandryLiquidManure" />
            <specialization name="manureHeap" />
            <specialization name="husbandryMeadow" />
        </type>
    </placeableTypes>
</modDesc>
